食阿活早餐會揀咩？

平時會叫雞扒滑蛋多士熱奶茶

有時好餓會加多個牛奶麥皮

次次去食都係叫依個餐

幾年仲未厭

分享下仲有咩好食

In fairwood, we trust

B02

炒熟蛋、轉蘿蔔糕、熱奶茶

唔係成日食
通常食親都唔知揀咩好就今期優惠30蚊嗰個算數

魚柳腸熱奶茶

好耐無食

門口用海康威視探熱影大頭，不了

魚柳炒蛋多士

魚柳滑蛋，凍綠茶

魚柳炒蛋多士 綠茶走冰
加多個麥皮更好

雞扒炒蛋蘿蔔糕 加辣麵 茶走

大快活早餐俾狗食

餐蛋即食麵 凍啡走田多奶

今期30

雞扒炒強熱奶茶呢個組合冇得輸
加多個雪菜米落辣油

屌你老味
我同你exactly一樣

真心垃圾
9折自取俾啲阿姐趕
食美心好過

魚柳炒蛋轉蘿蔔糕綠茶走冰

辣油次次都要攞兩包傍下身

雞扒冇得輸

9折左40有找

藍店不了